屌你老母！上得莊就咪撚Quit 啦！

屌你老母！你班大小姐大少想點撚樣啊！之前就話上莊，依家發現原來有咁多野做一黎就話Quit，你地有冇諗過其實莊員嘅感受！
Con 你又話唔想俾人屌，又話時間長，浪費你時間。我屌你啦！唔Con你咩柒都唔知，到時公開咨咪衝出黎柒囉！
少少事都話Quit，有冇責任感嫁大學生！

利申 好撚躁，莊日三日唔埋兩日就話Quit

Agger

人地醒目仔

之前會上係因為上莊真係俾咗個好好嘅感覺我地，同埋唔想佢斷，所以先會上。
真心覺得莊務都OK，係我D莊員唔撚知想點，咩都話Quit 黎大鳩我

樓主

坦白講，從得益論黎講唔覺上莊會有乜得著

所以功利主義下，跳船係好合理，對你亦公平d，好過日後佢地deliver唔到。

不過從道德論上佢地應該了解左上莊工作量先涑定參加而唔係開左車先嗌有落。

我係大你呀，你驚呀

人地先醒目呀on9仔

利申上過莊
有啲人早quit好過遲quit

留d時間黎溝女溫書搵錢好過啦
上莊晒鳩時間 仲要出錢真係

Agree

Quit莊都唔撚比on99

Aggee

傾件tee用咩色都要十幾個鐘
唔quit正笨7

上莊=on9
拿屎上身

溝倒條女仲唔拿拿聲quit 莊同條女番宿天昏地暗咁大戰三百回合咩

呢d就醒目仔女喇

Mcgee

有d soc比老鬼con通宵,為con以con
真係好撚on 9
btw, 如果都未con, 理論上佢係未上莊, 只係候選, 點解唔quit得
巴打點定義上“左”莊

Shitty?

上咗賊船仲唔急腳跳咩
你估人人好似你咁戇鳩

全部同我企起身

上完莊覺得無咩用
成績又差左
雖然女友係隔離莊莊員
但呢家諗返 覺得唔上好過上

自由市場
你不如諗下點解自己留唔住班人啦

收皮啦斷乜撚呀你叫你上莊上多年囉

樓主咪阻人發達

嚇撚死，以為講我
利申:今日quit咗莊

比人煩左好耐上莊，但睇到schedule已經淆左quit埋，而家仲煩緊 入cv真係有用咩？

Aggre

貼錢搵野做

你上緊莊既時侯班大陸仔已經搵哂intern full time搶哂你d位

on撚9大學生

自己莊無靚女走得

唔識串

佢而家走好過正式上咗莊先撻皮啦
要走嘅，你唔會留得住
祝福佢有開心嘅大學生活
打好啲關係，第日攪活動搵佢返嚟幫手做OC又好，組爸媽又好

ARMOR

莊係用黎quit架醒未

同意

人地走都唔撚比
樓主慢慢搏盡無悔好撚熱血咁樣享受所謂嘅大學生活啦

個撚個無心做野同唔願做野仲唔quit莊啊
GPA差都算 仲要晚晚四五點先訓得
諗起就嬲啦你老母
比我揀多次實唔撚上 如果可以比我揀多次既話要我用A0grad黎交換都得啊
入左大學最撚後悔係上莊 身邊啲中同都笑鳩我

利申：好多莊員想quit，個個唔敢走出第一步

幾撚驚quit都比人放上黎批鬧

個人覺得上莊搞活動真係有用既
公司近排有活動比我搞 完全用上莊套方式搞
比老闆話good job

而家冇左個感覺咪quit囉

上莊無非都係為咗着套老西影相扮到好撚型 識吓女仔
理得會有幾多嘢做 發覺原來真係咁多嘢做咪Quit囉

搏盡無悔

你搞清楚邊個先係on9仔未呀樓主？

傻既先上莊
Ocamp又係on99既

唔上莊就係咁解,啲人成日講到上莊好多得著咁,其實咪又係一班人係到圍威喂

利申:毒撚

樓主分到邊個係傻鳩未

仲要影相扮到好正經咁 好撚嘔心

岸鳩仔先會上莊 懶係威懶係型

上得就自然Quit得
你都on99

返工都比辭職啦
上莊唔撚比？傻撚左？

利申 上過莊

毋忘初衷

未上先quit咪好囉
遇到上左先潛錢又唔夾個啲真係喊三聲

燃燒青春

咪係 你自己鍾意on9又要迫人陪你

我諗十個有十一個上莊後都會後侮 尤其男仔

上得莊不如quit埋u

上莊真係好on9
成班友con 幾百粒鐘 都唔知con 咗啲乜柒
去溝女 搵錢算啦

完全認同
你真係認真con既無所謂
有時放學夜晚行過
見到班畢左業既老鬼係到問埋d垃圾
係到哂時間
到最後咪上到 有幾何d人投反對票
唔夠票就有 有撚人睇你d垃圾政綱咩
根本就係班垃圾老鬼係到玩新仔
抵人quit莊

利申: 毒撚

曾經我都咁諗過
而家覺得quit先係正常人

Aggar

掙扎咗好耐今日quit咗莊

利申:睇住啲候選莊員諗tee定衛衣同諗咩色都傾咗好耐 仲要有小圈子

利利申：毒撚

why

啲女人全部都係弱智

好多莊都係以為開會開做嘢搞通宵就係有做嘢
而啲老鬼上莊又係攞呢樣嘢做標準
唔撚通宵就要屌到人爛臭西
冇諗過啲時間根本冇必要咁樣用